【賭王四太等抱兩孫反勝三太】24歲猷君機艙自爆 30歲超模女友奚夢瑤有咗

壹仔之前獨家踢爆，賭王四房何超盈有喜及三房何猷啟做了爸爸，女兒約11個月大。第一會合三太搶閘抱孫勝出，但好戲在後頭，原來四房除大女超盈佗B，24歲弟弟猷君都就快做爸爸。
有讀者報料，猷君在機艙自爆，30歲超模女友奚夢瑤有孕。四太將會連抱兩個孫，反超前呀！
24歲猷君甚麼都快過人，21歲那年，他成為當時史上最年輕麻省理工金融碩士生。
去年尾，他成功創業，擔任首席營銷官的網上遊戲公司掛牌上市。
今年的大計──做爸爸，雖然他跟女友奚夢瑤好低調，不過因為太緊張女友，他搭飛機時，竟然對住全個頭等艙自爆快要做爸爸。
當日因為頭等爆滿，他唯有和女友分開坐，他坐商務，女友坐頭等。但派餐時，他走去女友座位，在旁邊望實她進食。
當時頭等艙大部份是香港人，有乘客爆料，外籍空姐見他坐在女友旁，就走去關心一下，聽到猷君跟空姐講，他女友有孕幾個月，沒甚麼胃口，所以要看着她進食。
之後他真的在奚夢瑤旁邊，默默看着她吃東西。全程更不斷由商務走過來陪女友，又不時提她吃東西，着緊又細心。
其實奚夢瑤本身是超盈朋友，她和猷君拍內地真人騷撻着。同樣是姊弟戀、有個細她7年的未婚夫，超盈好支持弟弟跟閨密拍拖。
而奚夢瑤亦好得四太歡心，去年跟四太、超盈、猷亨和男友一齊去曼谷旅行。四太大讚奚夢瑤是好女仔，好有上進心，又話猷君有眼光！
現在她有孕，應該可以順利入門啦！

娶呢件平胸支那妹
真係恭喜曬佢

屌你反超前, 好撚好笑

對腳好正wo

有錢有中出

個個都忽然有bb 要沖喜

又一個俾大陸妹點嘅實例

人唔只有錢 仲靚仔玩哂

叫到order要生多d分多份

收

30 歲

3,4太個堆溝埋啲劣質支那基因仲要老大陸妹

賭王日子近了

三、四房d人真係好冇品味

唔怪得2房D身家最厚

比較食腦

三，四房冇乜實權，咪唯有生多幾個舔多啲油水

全部人一齊沖喜睇嚟賭王堅係唔掂

猷君嬲鳩喎 佢話無講過

做咩呢排佢地個個趕住生仔，分多份？

條女應該扑野果陣夾住唔放

三四房揀哂支那人

本身都係支那人 有咩所謂

大房雖然身家唔夠其他房多，不過都係有品味既人。佢地全部都係娶鬼妹同嫁鬼仔，生出嚟d後代個個都好有氣質。